# Что включает в себя аэродромное движение.
всё движение в зоне маневрирования аэродром, а также пол ...
воздушных судов которые входят в аэродромный круг полётов ...
него или находятся в его пределах

---

Аеродромний рух  (Aerodrome  Traffic)  -  увесь  рух  у  зоні  маневрування аеродрому, а також польоти всіх повітряних суден, які входять   в   аеродромне  коло  польотів,  виходять  з  нього  або  перебувають у його межах;